1020前夕會唔會再大野發生？根據民陣遊行集會前一日都有事

每次民陣搞遊行集會前都會有奇怪事發生69 616 818 831

黑社會比人打到仆街重敢唔敢出黎
再有車撞人
咩都好打醒十二精神，大家係街唔好顧住撳電話

陳浩天

黃之鋒係咪又要俾人拉

今次應該搵到炸彈

老作左好多次無人理
重要次次都炸唔到人既
可能要屈毒氣/扮自己友打人

呢個大機會

黃之鋒準備

推啊

被捕師、被揼師準備

高舉基本法27條

真係次次都係咁

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

大埔